好憎星期六日

唔係因為多人 係因為個個都有人約 得我冇

見到你拖住女上連登
扮咩

我約你係連登見

我都想

忠仔

我見到你拖住女女喎

唔好亂屈

浮仔

仲要1拖2

珍

勁了

又屈小妹

飲酒

真